做咩今日出現咁多屌公屋既post

係咪陰謀黎？

打手呢, 少D人排最後佢地攞曬

咁大陰謀